點解香港人要人幫嘅時候 幫我地嘅只有自己？

因為由始至終 根本 一直
都只有香港人先會幫香港人！
我係一個九十尾後 冇乜經歷過港英時期
冇乜感受過大家所講殖民地時期嘅美好
亦未老到係大中華膠 覺得中共點好點好(甚至好反感)

我由出世到而家
03年沙士 係一班香港嘅醫護人員帶我地走過
12年國教 一班本地老師去捍衛我地嘅教育制度
14嘅佔中 係由香港中學生揭開序幕 亦係我第一次參加社運
到今日 又再一次行上街 發現身邊有老有嫩
但大家都係講緊廣東話
每一次為香港發聲嘅都係我 地 自 己
我一啲都唔在乎香港係”屬於”邊個 因為我知道呢片土地只會屬於生活係佢上面嘅人
我唔理到底係中國香港還是殖民地香港 我唯一在乎嘅係香港人呢個身分

佢地成日話外國點點點
我知 即使係最民主嘅國家都會有唔公義 黑暗嘅地方
但點解就要接受呢？ 點解唔可以靠我地一雙手
去創造一個最好嘅香港呀！？
咁樣諗係好理想 好天真 好傻
但我真係唔忍心見住自己生活緊嘅地方被人同化
慢慢變到好似大陸咁
尋晚喺中環望住元朗個live 突然有種好陌生嘅感覺
因為我真係由細到大都冇想像過香港會發生呢種事

我攰啦 呢兩個月已經唔記得發過幾多次夢
食煙好似食到慣咗 一個禮拜唔食返次都周身唔聚財
但係我從來都冇諗過放棄
因為我真係好愛香港呢一個地方
所以無論你係和理非定勇武 以前係廢青/中/老
定係baby kingdom嘅jm 你地唔好再做港豬啦！
用你地嘅方法 可能開airdrop 鳩send下啲文宣圖
莫以善小而不為 你最簡單嘅一個動作其實已經係救緊香港

大家加油呀 仲未到可以放棄嘅時候
如果你覺得絕望 就證明你仲有希望
因為希望係好似黑夜入面嘅曙光咁 要喺絕望先會有

自

元朗單野到底會叫醒到幾多人

己

香

港

YES

救

自己香港自己救

我

無

嘢

講

黑

警

可

恥

你仲有我地
我地都慶幸仲有你
一齊行啦香港人！
光復香港，時代革命！

不分化

不流血

不被捕

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

不解鎖